點解自己柯屎聞返又唔會覺得臭 人地聞又咁撚臭

點解會咁 自己柯完十幾分鐘都無事 人地一聞即想嘔

下 一樣會臭

柯完要企起身等十分鐘再聞先會回甘

試下食？

我會聞一陣先走

留返俾泥清吃
佢唔夠貨

人同動物一樣
只會係自己安全既地方屙屎
人哋既屎味即係人哋地方

食屎晴

同沖涷水涼原理一樣
你一嘢開涷水會涷到仆街
慢慢由熱水扭到變涷水就冇咁覺

你自己屙屎由零臭味慢慢屙，適應到100個臭就唔覺

但人哋屙屎你唔會喺佢隔離，你聞人哋多數係一開始就100係個臭，所以嗰下衝擊好大

下次試下人哋屙屎嗰陣一開始你坐佢隔離做實驗，咁你就會頓悟呢個道理

神reply

你試過？